MMA出意外 拳手斷腳好淡定

美國上周五一場MMA賽事發生恐怖意外，業餘拳手莊拿芬京治（Jonathan King）用右腳低掃對手基斯威廉士（Chris Williams），豈料傷不到對手，更疑用力過猛反而弄斷腳。從賽事畫面可見，京治的右小腿脛骨折斷，呈45度角扭向右邊，狀甚恐怖，不過他本人並無太大反應，非常淡定！

美國傳媒報道，該賽事在美國路易斯安娜州一間賭場舉行，意外發生在第一個回合。見證如此恐怖的一幕，拳證立即終止賽事，讓醫護人員入場為京治治理。賽事主辦單位表示，京治已接受手術，手術非常成功，可望在今周內康復出院。

其實這些意外在MMA賽事頗為常見，巴西拳手安達臣施華（Anderson Silva）在2013年的一場MMA賽事亦遭遇如此重傷，足足要經歷13個月才能復出。

呢d就有圖 仲要避唔到一入黎就有

算好啦，唔係高清無碼斷腳圖

一睇post名就諗起anderson silva

以為講熱刺對車路士

未入以為你講緊熱

冇熱狗斷腳睇

當年睇Live望住spider斷腳嗰下成個人呆咗 原本想睇佢復仇成功，好撚sad

腎上腺素一過咗 再睇下點

痛啫，斷骨又唔會殘廢有乜好驚